平安夜毒巴毒絲營火會~ 齊來取暖~

一個人過 , 不如一班巴絲一齊過

入嚟一齊傾下計，一齊倒數過聖誕點都好過身自己一個人過呀

非常歡迎你call in 同我哋講心事/ 點唱

10時正開台

sorry,, 自膠

推推

推推推

推推推[img] [/img]